籌錢幫下人

抗爭係一段好漫長既路
睇新聞先知道有人飯都無錢食都要出黎
長時間抗爭需要既野好多
特別係錢

如果連登咁團結
籌錢幫下呢班人
如果唔鐘意 當我無講過
至於點籌
未諗到